白衫人黑衫人對打片

岩岩係對家陣營見到
之前未睇過段片
想問下大家知唔知哩段片係幾時同邊到黎架？

應該係白衫，係西鐵打完兩轉之後，明顯唔關高佬事

呢條係721 係西鐵站打完人後 有人係上網睇live 睇到再去幫拖既

凌晨時分
打撚到班鄉黑唔敢出

無錯

好on9真係，明明白衫人打人先，唔通唔還手由佢打咩，自衛番仲要比人話係出手先

721發生後 由上環去朗屏 再行去南邊圍
片中日期為722約0030

呢班係睇唔過眼入去覆卓，係零晨時分，並唔到預先約好

用呢段片做主題都冇謂啦，你見黑警都冇播就知咩事啦

係幫住元朗既手足開路番屋企